MSI Sale 入

決定入MSI GE62VR 7RF Apache Pro Camo Edition

幾錢

利申用緊ge72

巴打唔會over budget 咩 ？

屌用緊GE62
熱到辣手
好想換機

比多啲搵部好啲

Ge62vr 好似得1060 3GB
呢但價位買到1060 6GB

有諗過買部msi玩下
但amazon 好似抵過行貨好多
考慮緊7700HQ 1060 4k spec既

我都見到，但係香港唔包入global warranty.

香港係月球

其實手提電腦好少壞 就算壞拎去深水埗都有得整

有無sale姐

btw 唔好買4k. 網上面有人分享話勁易blue moom而且又唔係真4k. 我寧願留番啲錢買1070。
利申:買左gigabyte p35xv6

好彩你咁講 仲諗住月尾出糧買部mai係4k moon

我多手咁錯制呀巴打

gt系列先唔會辣手
好似ge/gs既薄機部部都係咁上下

amazon緊係買asus架喇

冇架喇死心喇

amazon買電腦野唔驚咩

用緊gs 放手個位唔算熱
不過塊底版就
好驚會壞

因為全球保包香港？

我果部待機都成6,70度
打機真係另外駁多個keyboard

Gaming notebook
Asus giga or msi?

yes